曼聯恭喜阿仙奴贏得足總杯

車路士 無力嘅，玩得開心過頭？